大家唔好搭地鐵啦，畀d狗封晒

諗其他方法走

好多站都應該有狗